《沉睡一年，看更們又甦醒了》 by 大埔谷yp tong

所有看更同事取消休假，行動代號為「恭喜發財」。

一、為加強保安，農曆年間由單咇改雙咇、甚至三咇四咇，同場或許加映物管職員到場監督；
二、所有閘門由按鍵式暫時進化為感應式，人未到已有電子聲叫你請進；
三、各保安將對住戶噓寒問暖，差啲姓咩都UP得出。
四、期間看見各種神跡如「跛的會走路」、「啞的會說話」，請勿驚慌，時效一周。

p.s. 平日都做得好同會打招呼既看更就封比佢啦。

解決良方：
一、遇到平時都好好相遇既照派比佢；
二、封利是入左佢平時訓覺既相；
三、游繩落街；
四、自己未結婚，問返佢逗利是。